髮神活髮療程一問

髮神活髮療程一問
呢間野賣$2888/10次但問佢地其他收費有咩，佢地又唔答，有無巴打試過幫襯，效果如何？
同埋個fb ,ig 日日都見佢地賣廣告
仲寫住效果滿意保證，但最低又補一句效果因人而已無咩玩法